丹麥如果有N賓 就唔使踢得咁辛苦

丹麥球王

講好咗唔好再提

丹麥如有有N賓 其他隊會踢得好辛苦

本來今晚應該到你做主角

想睇牙朗對牙賓

分身

冇錯 有佢依家邊洗踢世界盃 返左屋企睇電視啦

丹麥最偉大既前鋒...

如果有牙賓
仲會有人理牙朗咩？

朗賓～ 朗留～